點睇香港人年收入遠不如澳門人？

香港人成日睇唔起澳門人
但係你地知唔知澳門人就算基層，年收入起碼一百萬起跳
澳門中產至少3百萬~5百萬年薪
再加上澳門成日派錢，已經好和味
澳門人基本上 都係人手一張美國運通白金卡

反觀香港
香港所謂中產連1百萬年薪都未必有
基層更加唔駛講，有30萬都要偷笑

fake
公務員30k*14 都係42萬啫

而家美國運通白金卡算係咩

幾百萬年薪唔好吹大d

所以？

因為香港人D錢拎黎起LIHKG,澳門人就好啦可以用香港既討論

所以香港人無資格睇唔起澳門人

所以?

基層～～～10萬月薪

做荷官先兩三萬個月 二三百萬年薪條數點計

香港做高級管理層嘅鬼佬都未必有三百萬年薪，憑你澳門

基層年收入起碼一百萬起跳
你用咩野幣值?

澳門基層邊有100萬年薪咁多
但好多工 高過香港就真

澳門警察34k
巴士司機 28k

衣食住行都平過香港添

不如話一千萬，on9.

岩
識幾個澳門人洗公廁都千五萬年薪

想知咩基層工有1M年薪，定講緊其他貨幣

澳門入息中位數萬8定兩萬

近期就左個入息調查

3.3期人月薪4期以上

10萬人多啲月薪2萬以下

幾萬人月薪2萬左右

澳門得啲賭場工起薪高啲

就算計台幣，基層都2萬hkd月薪

樓豬真可憐、連睇精神科醫生嘅錢都無

澳門fresh grad 已經17k
點比

獎門人每一集都有幾百萬收入

樓主夠鐘食藥啦

岩瀬健三又再開AC?
乜原來你睇starting salary ?
係呀香港姑娘唔夠高人工，但你諗吓條career path
香港姑娘做幾年HA隨時跳去私院人工幾倍跳，6，7皮
另外香港UGC degree RN有international recognition ，海外執業唔係問題
如果我咁短視就晨早返澳門撈